心水清既人應該覺得拜登根本唔想咁急贏

假設所有通烏通中係事實
同埋以拜登跟中共關係
咁佢adjenda根本完全唔在乎美國團結
對支国最好結果當然係依家，選舉爭拗不斷
拜登似乎亦盡力配合，唔急於call win
只係引侵侵告佢然後慢慢玩
玩到佢謝先call win
事實觀察左佢地陣營果種call win手法，根本拜登已經一早可declare勝選，但偏偏吊住條尾
呢種放法可以比支国完全有機會回氣
所以德國之聲都係叫侵以大局為重以退為進
但退落來唔代表唔追究
追究返通中，通俄，big tech censorship，fake poll 都有排玩

連登仔仲叫緊美國人要打內戰 點睇

世界末日
同美國人一齊學普通話

退左落黎重點追究？

共和黨聽講senate會贏
House 都增加議席
同埋睇你信唔信美國法治囉
大法官都係侵果邊任命
告上法庭有證據咪正常審啫

我覺得民主黨想贏之前
再乘機再打壓侵民望

問責BＩＤＥＮ收中蟈錢賣蟈事宜。侵囝個位係冇，不過要 Biden pay for it

參議院共和黨輸一席俾民主黨，但overall仍然多數

唔係佢唔急
係而家無州敢call佢270
個個搖擺州都種票反cup仲要大量證據
邊個敢做出頭鳥